多人支援不散水，旺角手足反推警，理大愈來愈多人

立場直播旺角中，好熱血

推

respect

push

全港宿一燒！
黑警死全家不是口號!!

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

Pish

MK巴打

MK快半年都未休息過

冇休息散水撚先可持續

旺角真係24/7咁滯
感謝手足

燒狗屋d車

不分化，不割席

光復香港

一水炮撤左 poly 入彌敦道去旺角
小心

Push

旺角手足小心

目測人唔算多？

士氣

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

旺角手足

點解旺角噤撚勁=,=

唔算多

並非休息散水，其實抗爭一場，係用好大既體能

旺角TG放題

wo

咁易退嘅

五分鐘前過渡船街

去到理大嘅去理大
去唔到去支援下旺角
去唔到旺角就自己區

旺角應該牽制到一班popo?

革命先驅

成功引開一架水炮車！！！減輕埋大壓力
但係MK手足都要小心啊

輪班制 不過需要大量人

幫緊poly入面既手足分散警力

街坊唔好行行企企
好多嘢都幫到手

記得裝修

你地班冷氣撚就出少句聲啦

mk 都唔夠人 全部無gear 架

Poly

旺角真係狂引防暴過去

班冷氣話要開花嘅 出來mk 啦 屌你老母

旺角respect

唔帶gear去mk可唔可行

旺角手足要注意安全

我地打到好辛苦

反而擔心旺角手足

唔可以輕敵！
可能只係入水
一定要小心中求勝

要開花唔好18區 我地旺角儘量頂住班狗 好多人無gear

一舊飯咁已經好幫到手

街坊梗係好波

你見防暴頂完 成班會訓晒係地下，有機攰就知

要求人手支援旺角

旺角現場要魔法

旺角大多數無gear 你地出來啦

警署頂樓係千幾呎嘅警司宿舍

啲藍舖執粒未

好似每日都會黎料，街坊們都好勁

仲睇直播
出黎啦

成班係連登打飛機
出去未？就差你一個

旺角手足真係好勁

紅磡俾防暴攻擊天橋位

我屌你地老母 快d出來旺角 我地唔夠人頂呀 好撚辛苦

明白，

fully support

千其唔好開花呀
都冇人出黎
兩架水炮車都係紅土
警力不足呀！
反正都冇人出黎架啦
所以千其唔好18區開花

呢樣真 超佩服旺角手足
呢兩日各區休息 但旺角手足都要出

以上次中大一戰作參考，晚上有好大機會發生激烈衝突，加上popo經上次一役之後，戰術必有改善，

而且中大一戰，popo只派一水炮車，
對比今次(一水炮、三鋭武、音波炮），而且旺角與poly非常近，所以加上旺角警力，可説popo今次差唔多總動員到poly

另外學校報警、示威者取危險物品、使用弓箭、巨型亞叉等，popo可以此藉口，全面進入校園拘捕或使用致命武力。這必令各手足有慘重傷亡。

個人認為popo正等待夜晚，街上人流減少，然後開戰。

各前線手足，如果popo有任何唔妥，請唔好留，唔好送頭，唔好受傷，我哋一個都不能少。

其他人：可選擇各區花、到中環集會或到poly支援。

PTU 1725 一銳武 十幾車狗上緊雞嶺向九龍方向進發

手足 be water

去尖咀啦！ 屌。反包！

應該清完墇就出水炮上去

如果政府想玩硬仗， 我地更加要保全精銳的兵力！

旺角都好多鋪執左藥房，藥妝，中國人壽，360

未出既快出

九叔，今晚你唔撚洗瞓呀同你講
衰豬

切忌俾佢地一網打盡

蓄龍喺果欄附近

6點前要散

街坊 提下前線 搵人幫手報上livemap

變成全港最毒地區之一

連登仔：求你地撤退啦休息下啦

加油啊

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

開花應該燒車燒狗屋先有用 拖人走唔會多

有無深水埗手足去開 要塞到班狗出唔到車支援先有用 各區都要開

POLY好危急

求下大家出黎

旺角站出唔出到

既然理大手足堅持不懈 我哋就要全力支援

PUSH

以上次中大一戰作參考，晚上有好大機會發生激烈衝突，加上popo經上次一役之後，戰術必有改善，

而且中大一戰，popo只派一水炮車，
對比今次(一水炮、二鋭武、音波炮），而且旺角與poly非常近，所以加上旺角警力，可説popo今次差唔多總動員到poly

另外學校報警、示威者取危險物品、使用弓箭、巨型亞叉等，popo可以此藉口，全面進入校園拘捕或使用致命武力。這必令各手足有慘重傷亡。

個人認為popo正等待夜晚，街上人流減少，然後開戰。

各前線手足，如果popo有任何唔妥，請唔好留，唔好送頭，唔好受傷，我哋一個都不能少。

其他人，可選擇各區花、到中環集會或到poly支援。

背水之戰

繼續推呀屌… 人手永遠要多唔要少

我地人多多 我地才多多

天橋海量狗 不樂觀
其他區救援

正式宣佈
油尖旺區已成毒氣之城

Agger

收到可靠消息
警方不會理會任何倒路作出拘捕 只會派少量防暴到埸觀察及施放催淚彈
如果有大量事件發生先會在當區增加警力
請廣傳

信不信由你

旺角話哂都勇武發源地
點都要拎返首都一名

agree
上次中大輸咗已經覺得好冇面,今次一定會發曬癲,計一計條數值唔值得留低
記住POPO要改永遠都可以攻得入,問題係佢用咩武器

Respect

中學啦啦隊

入黑就好危險！保命最緊要！
我地逃避唔可恥好撚有用阿！

求下大家救人啊

好似已經封死無路走

我地人多才多乜都多

救命啊

推呀

我哋齊一心 我哋同一心
我哋齊心同心number one

你啱
對家有體能 不過重gear
我哋輕裝 但係體能係呢幾個月練返嚟
所以差唔多攰㗎咋

入黑其實雙方都危險，不過始終人地配備先進好多

人地咁多 gear, 你走去正面迎戰...
好似燒 tsw狗屋咁唔好？

香港拎咗個彩之後出曬尼！

推！！

手足好勁, 辛苦晒

嘩 千其唔好咁做

希望

勇武手足會互相吸引

幫手

平時攞推車仔成日俾尼龍繩捲車軸，私家車會唔會都捲吓捲吓就收皮？

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

宿一燒！！！

旺角好癲，晚晚都玩，佩服手足記住不要被捕！！

推呀推